有冇人做緊intertek呀

入黎傾下 依個仲係唔係血汗工廠

intertek 就同碧瑤hr 一樣，自己諗

cso係咪狗都唔做

慘過食屎

lab

垃圾工 長期請人

上次放左佢飛機冇去in, 依家好似黑名單左我

唔去都講返聲嘛